fg 剛踏入社會覺得好黑暗

終於明白咩叫同事咩叫朋友
係你面前就笑笑口係你背後就篤背脊

完全捉唔到上司嘅去路
要你去另外一間房做嘢
轉頭又話邊個人叫你入嚟
食死貓係例行公事
唔關事都照俾人訓話
唔夠主動唔夠積極
究竟係上司眼中嘅主動積極係點嘅呢？
明明已經乖到隻狗咁叫咩做咩

返呢份工每日都覺得自己好冇用
但已經盡晒力
始終都係唔合上司心意

返咗三個月都冇究竟留低定係走

留，係一種磨練
走，唔係人做

Get out la

公司同同事好唔好都係睇運氣，趁後生唔夾不妨即刻轉

東家唔打打西家囉
邊搵第二份邊做住先

政治多過做野，仲要老闆鐘意，早走早著。

走啦，你大佬只係HD 仔
你大學生呀，比人玩黎玩去無哂尊嚴

今年Fg揾到文職都好癲

慘慘豬，咁多工唔揀係要揀呢份

你FG姐 走啦

自從試過一次俾人背脊 我而家返工都係唔出聲
同同事最多都係回應係係係好好好知道明白冇問題 早晨拜拜 又會好驚搵唔到工

你男
後生女就冇事 男個個對你好
男fg 最底賤生物

試過搵 但係撞咗返工時間冇得去面試
一係就要裸辭

認真便輸了

絕對認同 係食物鏈最低層 完全唔知上司想點
但係唔知都係我嘅錯

當時冇諗見有offer 就要 只係驚冇工要
而家反而覺得開心係最重要 因為做到覺得自己有啲抑鬱

我都好想唔認真 唔好咁放上心 但又控制唔到 頭嗰一個月連發夢都夢見被上司訓話驚醒咗

女啊 不過我個行全部都係女人

真, 你話5皮一個月, 中膠層上位要打大佬就話同佢玩者, fg真係唔好學太多呢d老屎忽遊戲, 除非你好樂在其中.

精神受創就多錢都補唔返.

SL又好, AL又好, 有岩工就射波去IN LA. 再串D LUNCH 去見工. 棋掂都走, 早半個鐘蛇出門口, 遲半個鐘返. 一次半次你話去wc唔舒服, 佢都耐你唔何.

理撚得佢，有事要做就要請假嫁啦
你而家跟緊啲老世/senior 有冇料到、學唔學到嘢先？
如果你而家真係有急事屋企急call叫你返屋企，你老細唔俾你走你係咪唔走先？

好認同可以喺網上面同你地傾吓自己感受已經好開心好感動
因為我一日到黑喺公司真係唔出聲 講你因為咩事唔開心只係更加容易俾人篤背脊

呢d老屎忽可能真係唔比走都唔奇. 不過做呢d人下屬,都係遲早自己走.

可能我真係太乖，我又做講出 sl 又唔敢請係咪好冇用

返工同事同老闆都鐘意玩篤背隻, 無信任既office, 一係自己走, 一係自己做埋一份, 為左份狗糧磨到自己都一樣咁垃圾 (同公務員/警狗一樣, 為份糧要洗自己腦認同做狗做人渣).

自問呢D錢真係唔係自己賺得到. 返個間公司, D同事跟D狗一樣既老闆係跟到雙眼無神, 個人同靈魂都係磨蝕晒. 好恐怖, 做左半年就轉左工.

我想講係真！有講過 所以返呢份工最好都唔好有咩事or有咩人搵你啦

FG太善良太正直, 唔係有無用既問題.

呢D黑暗生存技能黎, 遲早要學. 1-2招傍身都要. 你當為左逃離地獄自救LA

咁我都仲有精神嘅因為都要用腦諗吓上司想我點，講啲唔講啲，講完又唔係嗰樣，呢下先最難頂，覺得自己已經做啱，跟足佢點講，到最後都係唔啱

呢D多數擺老闆款, 你做岩晒都要擺款, 典型扮工室政治仆街野黎.

明恰你fg, 同中小學d訓導一樣, 小小野都要大大聲建立自己既威嚴.

你用幾多腦都無用, 因為要屈你錯有幾千萬個方法.

除非佢真係好有料, 教到你, 講到你服, 解到比你聽點解唔好, 點做先叫好. 否則可以當耳邊風.

總知記得一樣野
愈忍讓愈比人食住上

係文件到打多咗個空白鍵 拍枱話到成個office 人都望住 話晒佢時間 睇下自己做咗啲咩出嚟 算唔算

Gay

我見過人哋反駁會好大件事
終極黑面 做乜都係錯 (雖然而家做係 但唔會咁惡）
所以我咪話已經做到隻狗咁乖

都話之前借咗俾人post 唔好咁啦

認同啊 係某個比較多女人的公司做類似文職既pt 但都經歷過類似樓主你講既尼d 只可以講 女人好恐怖呀！ 特別係上左年紀又冇家庭 又冇男朋友個d⋯⋯

起碼比人知你唔係食草咁解
你呢D野都見唔小

返學冇試過詐病走堂？

咪委屈自己 搵廖其他工唔難嘅仲後生

樓主正廢柴

講真啦 好似你個環境都唔會諗住有野學啦
竟然你係fg就應該去搵D真係學到做野既工
E+果份根本玩人事 等自己做多年野先啦

多謝你嘅支持呀我都有見到其他同學返工好似好開心咁 會反思自己究竟做緊乜 點解要搞到自己咁潦倒

真係冇要醫生紙啊

我都咁諗

咁打定辭職信

最緊要係人工多少

15k 唔通你真係以為50k咩

所以你要繼續進修,做到專業人士,7-10萬一個月啦!

好啦多謝你支持呀 我真係想辭職算

係咪代表到時就係我做話人嗰個